{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 드라마타운키즈빌라펜션"
    },
    "text": "スパ、屋外バーベキュー場、プール、客室内に無料Wi-Fiが提供されます。 ペット同伴も可能であり、専門的なペット同伴施設ではありません。 フェンスを越えないように、愛犬は必ず首輪を着用してください。 愛犬や愛犬の行動による安全事故に対する責任は飼い主にあります。 プールの利用時間は09:00~19:00で、水泳帽と水着を着用してください。 お子様連れのお客様は、お子様の安全に留意する必要があります。 バーベキュー場は屋外にあり、利用時間は17:00~23:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は09:00~19:00です。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場の利用時間は17:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は09:00~19:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはどこで利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiは客室内で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴施設はありますか？",
            "answer": "いいえ、専門的なペット同伴施設はありません。"
        },
        {
            "question": "プールで水泳帽や水着は必要ですか？",
            "answer": "はい、プールでは水泳帽と水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は屋外ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は屋外にあります。"
        },
        {
            "question": "お子様連れのお客様に留意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、お子様連れのお客様はお子様の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの安全については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "ペットの安全事故に対する責任は飼い主にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 304
    }
}